［眾籌］我家主子生病了 奴才賣藝賺藥費 help~🙏🏻

奴才我依加賣藝希望可以夠錢醫好我隻主子 希望一眾有愛心既巴絲幫下忙小妹自知劣作 只求快啲籌夠錢醫好主子
捐款/查詢/購買可TG:Terry The Cat

咩病

窮撚學咩人養貓

揾唔倒tg

初期乾性腹膜炎